城巴士佬行錯路 E-mail 此主題給朋友

睇黎佢今晚都唔冼番屋企做冬, 行錯路入咗馬己仙峽道落中環, 就衰咗喺依個天橋彎位, 城巴正牌垃圾 ,中容其下司机多次意外撞死人不知悔改,所謂投訴,但不處理, 出意外係你哋自己唔好彩,個別司机揸車亂咁黎,請左個前處長做阿頭, 就有恃無恐抵佢大佬要坐監。
[img][/img]

卡車司機

E-mail 此主題給朋友

2個都係叻仔

机你老母呀机

中容

??

直接copy埋啲簡體字同拼音錯字

死中坑 你輸波輸撚到傻左呀？ 叫你咪撚捧猁依d垃圾架啦 輸撚到打殘體字

我系熱9

仆你個街 鬼唔望黎緊般尼4:1熱刺呀

死返中国啦樓豬